(認真post)求大師點化細佬 迷惘過迷惘紅

考左兩年dse都係17分
讀asshole gpa又卡左係3.0
乜尻都半天吊
見啲入左u既同學幫人補下習un兩un又收人幾舊
自己做成日咕喱先係得呢個錢好頹
有無ching都係咁
可唔可以講下自己經歷
想揾人圍爐取暖